3台就完約 想轉台加出v30

3台就完約 想轉台加出v30
加想4G上網加5~10gb上網